老娘的草根飯堂- 氣炸‧酒梅‧錦滷雲吞 (睇片！)

氣炸錦滷雲吞其實係我買氣炸鍋之前已經係個心度mark左要整！
細細個去齋鋪先有得食
都好多年無食過喇！
自己用油炸又好嘥油
能夠少油氣炸而脆簡直係完美！
呢個一定要試，而家出面無可能咁足料喇！

P.S: 錦滷雲吞唔係酒樓炸雲吞！兩樣野黎！

另外，上次烤雞片有人話我條片太長係因為中間雞既處理應該拆出黎
所以呢次我將蝦膠同魷魚都拆左出黎 唔知會唔會好d，
你地記得比意見呀！ 咁我下次可以再做好d！

簡易自製蝦膠教學

魷魚處理教學

圖文食譜（呢次有埋gif！！！）

Facebook專頁 : Instagram:
Blog:

G持

氣炸師

錦滷雲吞和炸雲吞有咩分別？英文都係叫 Fried Wonton

最大既分別係炸雲吞係用春卷皮，錦滷雲吞係用雲吞皮
另外錦滷雲吞個沾汁要有料！

包得好靚
不過聽人講雲吞包如果係黃色的話有落色素？買白色果種健康啲

好正呀

蝦膠好好味

次次睇完老娘啲片都由唔肚餓變好肚餓

好熱氣好撚正

但白色同黃色個味完全唔同味同質感架啵

你都快d整！

蝦膠你都食得呀！就咁煎都唔肥

都係推咗再睇

係咪架！lum我開心ja我成日覺得自己d片好悶！我自己都唔想睇番

個氣炸鍋仲未到

係 夠晒健康

錦老娘

嘩！都幾多個月既事了！
仲未到

少數好食又唔肥既野

勁陰功佢又唔俾我買

想用個汁撈麵

老娘可以食多d了

咁有免費既！買又真係好嘥既～

勁濃味喎！

已經唔想戒口！ 放棄自己 （仲食緊糖……）

放棄減肥吧

唔食得蝦

但係唔知幾時有

依家茶樓都好似無哂錦老雲吞 以前有好想食

好想大啖肉大啖酒大大啖熱浪

我覺得過敏真係超慘.....
我想像唔到如果我唔食得蝦蟹會點

你仲有無打上去追？

我都好中意食薯片

無啦！對佢地黎講應該係麻煩菜
又多料

就算有...個雲吞都係淨得皮
邊會包餡，仲要蝦膠

所有零食都鍾意

基本上我無咩係唔鍾意食

有得食我就開心

係 吃得是福

老母話唔使追

咁以前都係得皮多 但係個汁真係好食

幸福肥

難聽過粗口

因為覺得追都無用？

其實個汁勁易整……
我覺得同咕嚕肉都無差唔多野黎

是